月入3萬5 要儲幾多先買到450萬嘅樓

好想有一個自己嘅地方，自住。但月光族，好大洗。想有個目標畀自己，究竟要儲幾多錢先可以買到樓

450 萬

有冇投下資咁呀

儲450萬囉

租咪算囉

如果我是陳振聰

儲450萬好易者

冇 因為唔識

點易法呢

你啲錢齋放喺度會貶值
不過算啦 你冇投資就冇乜嘢講嘅
但唔好做月光族囉 如果你想買樓

你唔食唔洗，一個月都儲35k,10年都350萬

講埋啲癈話

數學大師

毅進

迫自己用5k一個月，儲3萬蚊，一年36萬，扣稅2萬，34萬
2－3年就有首期啦

買車好過

where 咁平 ? 兇宅? 山卡啦? 300尺唔夠?

父幹有多400萬

慳啲洗月儲2萬 首期當2-3成 4-5年都夠喇

有意見？

問題係35k 好難靠8~9成上車
因為壓力測試下真係只可以買400萬左右既樓

儲3萬，一年36萬，兩年儲到70萬，買得
首期45萬，律師費，仲有少少錢裝修添